[主線任務] 星期日投完票，大家仲要做受訪師！！

記住！今年區議會選舉只有香港研究協會申請做票站調查！佢係一個長期受西環資助嘅親北京調查組織

即係星期日所有票站調查訪問得你，都係幫中聯辦配票！

所以，大家投完票，記住要同調查人員講你投左愛國愛港嘅候選人呀

想更有效，就要喺朝早大約8點至11點投票然後愛訪！因為西環多數會根據朝早嘅數據，調動下午義工走去邊區拉票，越多假資訊比到佢哋，佢哋啲義工就會以為嗰區好有勝算，下午放少啲人來拉票！

如果你星期一好得閒，更加可以喺唔同票站大廈門口出入多幾次！咁就可以做多幾次票站調查啦

我支持柯創盛㗎。公公婆婆要留言祝福你的心水後選人。

推

標準答案「我投咗民建聯」

送咗兩包米所以投咗民建聯

最後尾 *星期日 打錯字？

係，sorry

係支線呀
我哋嘅主線一直都冇變過

推 識玩

推！

順便借位宣傳

我有辦法令我地係區選一係贏哂，一係攬炒成功

如果最後訪問結果係民建聯支持率過九成但實際上輸到撲街，會唔會被佢地反屈選舉不公

我覺得大家唔評論就好